冥幣直接轉日元

點樣轉個rate高d